\fancypagestyle{plain}{
\fancyhf{}%
\fancyhead[L]{\textsf{31 июля, утро} \\ \textsf{лекция}}

\fancyhead[C]{\textsf{10-1, 10-2, 10-3}}

\fancyhead[R]{\textsf{Шендерович, Свирина} \\ \textsf{}}

\fancyfoot[C]{\thepage}
}

\pagestyle{plain}

\large

Разбор задач по экспериментальному практикуму.

\begin{enumerate}
    \item Повторение правил написания отчетов.
    \item Разбор типичных ошибок экспериментора.
	\item Разбор методик решения задач, предложенных в течении смены.
	\item Личные консультации по отчетам.
\end{enumerate}

\normalsize
\clearpage

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End:
